柒婆真係好撚幼稚兼弱智

呢兩日停課就係中圈套，聽日停課就唔係？屌你老母，柒撚到閪咁，死要面咁撚樣